羅冠聰撚到港共好嬲好嬲

牙聰同李宇軒的妹妹 見主導BNO計劃嘅英國內政大臣彭黛玲

會面合照以英國國旗和特區區旗作背景 特區政府：強烈不滿及反感 (港共真係好嬲好嬲)

發言人表示，這明顯是英國政府近日繼發表惡意中傷特區的「香港半年報告」後另一次挑釁行為，並指英方對《中英聯合聲明》和持BNO護照港人的言論，更是有違國際義務。

發言人指。。。。英國政府若刻意違背承諾，不顧中央人民政府的堅決反對和一再交涉，執意利用部分港人仍持有BNO護照或有關身分進行政治炒作，以人權和自由為幌子(乜撚嘢幌子，係要用啲支那term)，向有關人士提供在英居留和入籍路徑，是罔顧歷史事實，有違其國際義務。

究竟邊個毁約在先，真係面皮幾尺厚講得出就得

又係你話歷史文件冇效既咁邊度有違背承諾
個承諾都冇效

金 翅 氣 炸 鳥

強烈譴責堅決反對

定係用英屬香港旗會無咁嬲?

無掛埋枝倒轉咗嘅支國國旗咪算俾面囉，連你D細嘅都喺咁對你咋，仲想點？

重要係

羅冠聰好似無春袋畀對家揸住

痴撚線，掛埋支旗
流亡政府規格咁，完全係大忌

下次用黃黑藍白旗

想知李妹妹係移民左定點
唔係仲會回港下？

佢呀媽喺香港
啲曱甴隨時搞佢

咁咪加速移民攬炒

我淨係知淋病政府日日出聲明屌英國，美國，關佢撚事咩，乜外交香港政府有權話事既咩